中產朋友同公屋朋友點解成日玩唔埋

香港階級問題都幾嚴重

中產可能窮過公屋撚.
識大撚把月入4,5皮野住公屋既.

只睇月入？

睇黎月入4，5皮你就覺得有錢

長期慳埋慳埋都好多錢
私樓要維修就一鋪清
搵幾多都無用

我5000一個月咁人地4,5皮叫唔叫有錢

睇下你分唔分到肯洗錢同埋有錢
一個月入5萬住公屋既人一定有錢唔過月入2,3萬住私樓既人
住公屋既人冇咩負責可以搵5萬，洗4萬，你會覺得佢大把錢
搵2,3萬住私樓既人可能要慳埋慳埋供樓/儲埋，你會覺得佢好窮

大把供完私樓既人 都一樣可以

唉講來講去又係講呢啲
你睇下公屋撚住緊咩環境先啦
看更日日瞓 一堆蝗細路鬼殺咁嘈
周圍都係廢中廢老 長期有陣老人味
咪撚再美化公屋啦
月入四五皮住緊公屋只係證明到佢呃緊低下層資助
兼且無能力住普通私樓但同時擁有物質享受
生活質素又無 人嘅質素有無
點撚樣同你玩得埋呀

繼續極端主義討論~

4,5皮住到公屋

兒登標準答案：大陸收租

重點

公屋太多FF了 現實就是個垃圾 不願面對現實自己其實一文不值 見到我哩個留言嘅公屋撚好好反省下

公屋撚慢慢打飛機啦

岩，我加老婆1個月搵 6雞鬆
住緊外家公屋度住。700尺4房住6個人都叫夠位既。
不過真係好厭惡公屋既痴線佬，鳩叫細路，望望下既廢佬。

住公屋果班成日睇唔起班中產

點解呢

人地住公屋揸住市值幾千萬嘅長和𣾀控唔通又大大聲唱通街咩
香港通街有錢佬，但係窮撚更多啫

望到d 公屋撚咁樣打飛機真係笑死

係呀

連登d公屋仔係最有錢架

緊唔係啦..依加啲公屋有人揸寶馬出入 痴線

所以識睇係咁樣睇
住公屋但有資產啲人
我諗點都屈機過仲供緊私樓

咁你就分唔到肯洗錢同有錢
一架寶馬幾錢? 落地折舊左幾多?
一層樓幾錢?

李+x 戴膠手表,公屋撚戴rolex
公屋撚有米過+x哥?

唔係話因為唔洗供樓既情況下搵3皮有2皮幾洗就叫中產, 供緊間保升同時個個月岩岩好無咩閒錢既亦唔算中產.

公屋多數窮, 私樓唔等於中產, 搞清楚,